凍結7千萬既後果就係為香港帶黎70億既攬炒代價

建議佢地快啲凍結埋612
把火唔夠大